[認真求救] $4000 - 雙卡雙Whatsapp

想搵部電話支援雙卡又可以行雙Whatsapp, 筆直$4000, 求救

s8

S8 個 edge 邊太撚柒

Samsung a8 star

如果你唔買Samsung，就要Download apps先做到雙Whatsapp

Samsung 係原生有雙Whatsapp? 我用緊S6好似唔見有?

s6 用Knox就得，如果你用Android Oreo可以整3個Whatsapp都得

謝謝巴打

大陸機

咁係咪即係支援雙卡又上到Android Oreo都可以

部部 android 都得, 單咭都得

唔關雙咭事，部部 android 裝個雙開 app 就用到，android 版本都唔關事

如果你要三開，應該得Samsung得，但係如果你只係要雙開，Samsung機上咗Oreo可以唔洗Download Apps就得，但係其他就要Download其他apps去整

大陸機就收啦，攞你資料，你自己都唔知啦

唔要支那機又要內置呢個功能嘅話應該係得三叔同 Asus 做到
Google Play 啲雙開 app 九成都係支那 app 嚟

想請問巴打 係點樣set? 我部s9係用download app整雙開

Dual Messenger

又食電又有廣告